開機著左散熱同風扇，但無著Keyboard, mouse, mon

話說小弟早個幾星期砌左部機，但唔知點解每日開機開第一次都係著到散熱，風扇同底板有燈，但Mouse, Mon, Keyboard個啲都無反應，要長按開關黎rebootreboot，每日第二次先開到，開到又唔會入黑畫面安全模式個啲，用落打機又唔會斷電個啲。想問下係咩問題

部機嘅配置:
Cpu: AMD ryzen 5 3600
MB: MSI B450 Tomahawk Max
GPU: MSI RX 5700XT Mech
Ram: Corsair VENGEANCE LPX 16GB (2x8GB) 3200MHz
SSD: Samsung 970 EVO plus 500 gb + Crucial MX500 500GB SSD
Power: Antec- HCG-650G 80+ Gold

推

幫推

試下update bios
同埋熄fast boot睇下幫唔幫到手

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

你確定你條超頻ram運作正常?
你自己有冇設過

試吓Update bios

又係 antec牛